根本連登仔就係唔低得陳同佳咁樣衰都食到女先係咁要人去台灣

根本連登仔就係唔低得陳同佳咁樣衰都食到女先係咁要人去台灣

大佬啊，女死者同兇手都係香港人啊，關台灣撚事啊。

根本陳同佳，佳仔先係受害者，林奠借佢過橋啫媽
唔好中林奠圈套啊

好啦